跪求好聽到打冷震英文慢歌推介

有冇啲唱得好好聽好有feel 聽到個人有啲打冷震嘅慢歌推介?
首選英文 其他語言都歡迎
例子

Just one last dance👍🏻

Faded

Father and son

Thinking out loud

Desperado

way back into love

It's you - westlife

The Scientist - Coldplay

Fools - Troye Sivan

hymn for the weekend- coldplay

tenerife sea live

非常鍾意 多謝推介

Fix you

睇錯 好聽打冷英文歌
心諗打冷做乜要聽英文歌

George Michael - kissing a fool

點為止好聽到打冷震 定你想搵啲聽落好沈重既歌，好似你上面既例子咁

ys!!!!!我詞窮sor 巴打真係好聰明
好似我例子嗰首聽落係sad到有啲打冷震嘅歌

唔得重開po先

Thousand miles

time to say goodbye

My Love

versace on the floor

正喎 聽到個人浮起左咁

words - beegees

Total eclipse of the heart

One Ok Pop ver.

Lana del rey - born to die

Magic - coldplay
Art Deco
9 crimes
Shiver

I Don’t t want to miss a thing - Aerosmith

So far away
Seize the day
Dear god

有少少MK
lost stars-keira knightley

chemical romance - cancer

All by myself

on the floor -icejjfish

留名

eminem walk on water

係勁正 之前有巴打推介的

Your call , fall for you - secondhand serenade

21 pilots - cancer

Until we bleed

Rain - the script

唔知算唔算純音樂?

Let her go
Lost Stars

Lana del rey ALL

Love so right - Bee gees

Yellow

Too good at goodbyes

做咩咁多coldplay

i’ll try anything once

Maroon 5 - GoodnightGoodnight 算唔算 ?

To build a home

Take me to church

你指好安靜又好sad既歌？如果係 我覺得好聽既有
All I want
The night me met
我都比較中意聽呢啲 好舒服 成日都想開post問

Bed of lies - Nicki Minaj ft Skylar Grey
Save as draft - Katy Perry
All I Ask - Adele
Smoke & Mirrors - Demi Lovato
Moonlight , Thinking Bout You - Ariana Grande

Genesis- dua lipa(acoustic )

all I want我好鍾意 多謝巴打推介

Still with you - Eric Benet
Beautiful birds - Passenger ft. Birdy
Save myself - Ed Sheeran
Slip - Jacob Lee
In the silence - JP Cooper
Sleeping at last - Chasing Cars
Unsteady - X ambassadors

Drops of Jupiter
Lost stars例牌

Glassy sky

Photograph

Creep

A team
supermarket flower
afire love

聽多d ed

give me love - the live room
lego house - the live room

Traveling Alone - Passenger
Beautiful Birds - Passenger

Perhaps Love

Let her go

Alex goot - Helium
Dan Owen - Made to love you
Iron and wine- flightless bird, american mouth

Damien rice - 9 crimes